[孝子] 諗住買部新電話俾老豆, 應該買邊部好

老豆仲用緊原始低階垃圾an機
形號我都up唔出係乜果種

岩岩出左bonus
諗住買部好少少既新機俾佢上下網

有冇好推介?
由於老豆用開an機, 應該唔會諗ios (買俾老人家用俾下面屌細力d )
budget 4000蚊左右

暫時有睇過以下兩部
1. Mate 10 (唔係pro)
2. Oneplus 5t (呢部網上評分好高, 但係壞左唔知點算好似係)

S7 EDGE

燒曬俾佢啦柒頭，孝子同孝順仔兩樣野黎

你有病?

無端端搏屌為乜?

Show Blocked User - JJ55699

老豆就便便地大陸機算啦，跌左都唔心痛

你想講守考？

把口好臭

iphone x

Samsung C9 Pro 3190$$

oneplus 5T
好似唔錯

不過老人家用味瀆小米果d 千零蚊大電機可能好 d

佢地對 moon 規格冇咩要求

《禮記》對於「孝」的定義是：「祭稱孝子、孝孫，喪稱哀子、哀孫。」換成白話文就是說當父親或母親剛去世的時候，悲痛莫名，哭得上氣不接下氣，稱作「哀子」；但是經過一段時日，接受了喪親的事實，哀痛減輕了，不再哭泣，此時再去祭奠父親或母親，就稱之為「孝子」，由此可知，「孝子」一詞是在祭奠的時候才使用，然而現代人卻將居喪的男子稱為孝子，這並不正確。

你自己中文唔好又要亂用，怪你自己咒你老豆死囉

好痛呀

求其啦 反正都係燒

點解而家D人中意衝出黎7？？？

小米max 2

mix2 先岩 4000千有找

Samsung Note 8

我本身係諗住呢部
但佢維修果度好似好流喎

連維修中心都冇...

所以而家諗緊Mate 10

讀幾撚多書都無用啦,戇鳩仔整日以為串柒柒好撚型
人地用錯字好聲好氣講唔得嘅,係都要俾人屌先安樂

百科解釋：
孝順父母的兒子，父母死后守孝的兒子。孔子認為，孝是一切道德的基礎、至善的美德。一個能事奉雙親的孝子平時要以最誠敬的心情去周到地照顧父母；任勞任怨地服侍父母，精心照料；父母過世時，要以最哀痛的心情來追思父母。

基本意思有兩個:
1. 指對父母孝順的兒子
2. 父母死后守孝的人

source

識少少就咪衝出黎柒等全世界都知你係on9仔
可能你中文好 (或者唔好)
唔需要斷章取義或者將有幾個解釋既名詞變做單一意思

你咪同你老豆講你想做孝子囉，香港人同孝子就通常都跟賢孫，同埋久病床前無孝子

用